##Gruppe medlemmer
Vegard Skaansar

Abubakar Ahmed Yusuf

####Relevant bruks informasjon
Brettet randomiser hvordan det lastes hver gang appen kjøres.

Bruker har ingen knapp for å laste brettet på nytt, og må enten restarte, eller fullføre spillet.